\section{6V}
\subsection{Frequentietabel}
\begin{center}
\begin{tabular}{| c | c | c | c | c | c | c |}
\hline
\multicolumn{7}{|c|}{\textbf{Frequentietabel 6V}} \\ \hline
$i$ & $x_i$ & $f_i$ & $\varphi _i(\%)$ & $cf_i$ & $c\varphi _i(\%)$ & $c\varphi _i$ \\ \hline
1 & Djembe & 3 & 4.55 & 3 & 4.55 & 0.0455 \\ \hline 
2 & Muziekodroom & 3 & 4.55 & 6 & 9.09 & 0.0909 \\ \hline 
3 & Ragga & 0 & 0.00 & 6 & 9.09 & 0.0909 \\ \hline 
4 & NIA & 0 & 0.00 & 6 & 9.09 & 0.0909 \\ \hline 
5 & Capoeira & 1 & 1.52 & 7 & 10.61 & 0.1061 \\ \hline 
6 & Parkour & 4 & 6.06 & 11 & 16.67 & 0.1667 \\ \hline 
7 & MMA & 1 & 1.52 & 12 & 18.18 & 0.1818 \\ \hline 
8 & Buikdansen & 0 & 0.00 & 12 & 18.18 & 0.1818 \\ \hline 
9 & H-N-S-massage & 3 & 4.55 & 15 & 22.73 & 0.2273 \\ \hline 
10 & KUBB & 1 & 1.52 & 16 & 24.24 & 0.2424 \\ \hline 
11 & Wii Just Dance & 0 & 0.00 & 16 & 24.24 & 0.2424 \\ \hline 
12 & Kalligrafie & 0 & 0.00 & 16 & 24.24 & 0.2424 \\ \hline 
13 & Tattoo \& Tribal Art & 7 & 10.61 & 23 & 34.85 & 0.3485 \\ \hline 
14 & Blutsen en builen & 0 & 0.00 & 23 & 34.85 & 0.3485 \\ \hline 
15 & Striptekenen & 0 & 0.00 & 23 & 34.85 & 0.3485 \\ \hline 
16 & Fotobewerking & 2 & 3.03 & 25 & 37.88 & 0.3788 \\ \hline 
17 & Juwelen ontwerpen & 1 & 1.52 & 26 & 39.39 & 0.3939 \\ \hline 
18 & Graffiti painting & 3 & 4.55 & 29 & 43.94 & 0.4394 \\ \hline 
19 & Breien en haken & 0 & 0.00 & 29 & 43.94 & 0.4394 \\ \hline 
20 & City Golf & 1 & 1.52 & 30 & 45.45 & 0.4545 \\ \hline 
21 & Japanse tuin & 0 & 0.00 & 30 & 45.45 & 0.4545 \\ \hline 
22 & Manicure & 7 & 10.61 & 37 & 56.06 & 0.5606 \\ \hline 
23 & Make-up & 7 & 10.61 & 44 & 66.67 & 0.6667 \\ \hline 
24 & Haarvlechten & 7 & 10.61 & 51 & 77.27 & 0.7727 \\ \hline 
25 & Feestkapsels & 1 & 1.52 & 52 & 78.79 & 0.7879 \\ \hline 
26 & Aperitiefhapjes & 7 & 10.61 & 59 & 89.39 & 0.8939 \\ \hline 
27 & Improvisatie & 0 & 0.00 & 59 & 89.39 & 0.8939 \\ \hline 
28 & Kortfilm & 0 & 0.00 & 59 & 89.39 & 0.8939 \\ \hline 
29 & Lan Party & 0 & 0.00 & 59 & 89.39 & 0.8939 \\ \hline 
30 & Oberonn & 0 & 0.00 & 59 & 89.39 & 0.8939 \\ \hline 
31 & Schaken & 0 & 0.00 & 59 & 89.39 & 0.8939 \\ \hline 
32 & Singstar Pophits & 0 & 0.00 & 59 & 89.39 & 0.8939 \\ \hline 
33 & Buzz Junior & 0 & 0.00 & 59 & 89.39 & 0.8939 \\ \hline 
34 & Pictionary & 0 & 0.00 & 59 & 89.39 & 0.8939 \\ \hline 
35 & Trivial Pursuit & 0 & 0.00 & 59 & 89.39 & 0.8939 \\ \hline 
36 & Applets & 0 & 0.00 & 59 & 89.39 & 0.8939 \\ \hline 
37 & Poker & 7 & 10.61 & 66 & 100.00 & 1.0000 \\ \hline 
\textbf{Totaal} & \cellcolor{gray} & 66 & 100.00 & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} \\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\begin{landscape}\subsection{Histogram}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ybar interval,
ylabel={Aantal keuzes 6V},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,.},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
xmajorgrids=false
]
\addplot coordinates{(Djembe,3) (Muziekodroom,3) (Ragga,0) (NIA,0) (Capoeira,1) (Parkour,4) (MMA,1) (Buikdansen,0) (H-N-S-massage,3) (KUBB,1) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,0) (Tattoo \& Tribal Art,7) (Blutsen en builen,0) (Striptekenen,0) (Fotobewerking,2) (Juwelen ontwerpen,1) (Graffiti painting,3) (Breien en haken,0) (City Golf,1) (Japanse tuin,0) (Manicure,7) (Make-up,7) (Haarvlechten,7) (Feestkapsels,1) (Aperitiefhapjes,7) (Improvisatie,0) (Kortfilm,0) (Lan Party,0) (Oberonn,0) (Schaken,0) (Singstar Pophits,0) (Buzz Junior,0) (Pictionary,0) (Trivial Pursuit,0) (Applets,0) (Poker,7) (.,0)};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\begin{landscape}\subsection{Frequentie Polygoon}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ylabel={Aantal keuzes 6V},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
xtick = {Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
]
\addplot+[sharp plot] coordinates{(Djembe,3) (Muziekodroom,3) (Ragga,0) (NIA,0) (Capoeira,1) (Parkour,4) (MMA,1) (Buikdansen,0) (H-N-S-massage,3) (KUBB,1) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,0) (Tattoo \& Tribal Art,7) (Blutsen en builen,0) (Striptekenen,0) (Fotobewerking,2) (Juwelen ontwerpen,1) (Graffiti painting,3) (Breien en haken,0) (City Golf,1) (Japanse tuin,0) (Manicure,7) (Make-up,7) (Haarvlechten,7) (Feestkapsels,1) (Aperitiefhapjes,7) (Improvisatie,0) (Kortfilm,0) (Lan Party,0) (Oberonn,0) (Schaken,0) (Singstar Pophits,0) (Buzz Junior,0) (Pictionary,0) (Trivial Pursuit,0) (Applets,0) (Poker,7) };
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\subsection{Hoogste en laagste resultaten}
De Workshops zonder keuzes zijn; Ragga, NIA, Buikdansen, Wii Just Dance, Kalligrafie, Blutsen en builen, Striptekenen, Breien en haken, Japanse tuin, Improvisatie, Kortfilm, Lan Party, Oberonn, Schaken, Singstar Pophits, Buzz Junior, Pictionary, Trivial Pursuit, Applets..\\ \\ 
De workshops met de meeste keuzes: Tattoo \& Tribal Art, Manicure, Make-up, Haarvlechten, Aperitiefhapjes, Poker..\\ \\ 
\subsection{Besluit}
Voor 6V, gaat de voorkeur uit naar de workshop(s): Tattoo \& Tribal Art, Manicure, Make-up, Haarvlechten, Aperitiefhapjes, Poker.  Deze workshops hebben dus ook de meeste stemmen gekregen.
\pagebreak
